{
    "Dashboard": "대시보드",
    "You're logged in!":"로그인되었습니다!",
    "Admin page":   "관리자 페이지",
    "Post list": "게시물 목록",
    "BoardName": "게시판",
    "Trashed Posts": "삭제된 게시글 목록",
    "Error occurred!": "이런! 문제가 발생했습니다.",
    "Title in post create": "제목",
    "Content in post create": "내용",
    "Save": "저장하기",
    "Return post list": "목록으로 돌아가기",
    "Edit in post edit": "수정하기",
    "Cancel in post edit": "취소",
    "Create New Post": "새 게시물 작성",
    "Writer in post show": "작성자",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Restore confirmation": "정말 이 게시물을 복원하시겠습니까?",
    "ForceDelete confirmation": "정말 이 게시물을 영구 삭제하시겠습니까?",
    "Delete confirmation": "정말 이 게시물을 삭제하시겠습니까?",
    "Restore": "복원",
    "Force Delete": "영구 삭제",
    "Delete": "삭제",
    "Edit": "수정",
    "Search": "검색",
    "Attachments": "첨부 파일",
    "Attached Files": "첨부된 파일",
    "No files attached.": "첨부된 파일이 없습니다.",
    "Check to delete": "삭제하려면 선택하세요",
    "Download": "다운로드",
    "Maximum file size: 5MB per file.": "최대 파일 크기: 파일당 5MB.",
    "New files will be added to the existing list.": "새 파일은 기존 목록에 추가됩니다.",
    "Comments":"댓글",
    "Submit":"제출",
    "Deleted Comment":"삭제된 댓글",
    "Are you sure you want to delete this comment?":"댓글을 삭제하시겠습니까?",
    "No comments yet. Be the first to comment!":"아직 댓글이 없습니다. 첫 댓글을 남겨보세요!",
    "Are you sure you want to permanently delete this comment?":"댓글을 영구 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to restore this comment?":"댓글을 복원하시겠습니까?",
    "Comment has been posted.": "댓글이 등록되었습니다.",
    "Comment has been updated.": "댓글이 수정되었습니다.",
    "Comment has been deleted.": "댓글이 삭제되었습니다.",
    "Post has been created.": "게시글이 등록되었습니다.",
    "Post has been updated.": "게시글이 수정되었습니다.",
    "Post has been deleted.": "게시글이 삭제되었습니다.",
    "Comment has been restored.": "댓글이 복원되었습니다.",
    "Comment has been permanently deleted.": "댓글이 영구 삭제되었습니다.",
    "Post has been restored.": "게시글이 복원되었습니다.",
    "Post has been permanently deleted.": "게시글이 영구 삭제되었습니다."
}